（長文）女朋友有個fd好撚港女

女朋友讀書嗰到有班女仔fd
一直都幾好 但偏偏有其中一個係死港女

個港女見我女朋友唔係醒 就日日都玩分化玩bully 成鳩日針對佢
e.g. 落堂會拉埋其他fd走 唔等我女朋友 話:“得啦佢識自己黎架啦"
食飯嗰陣又成日笑鳩我女友 講啲有骨嘅說話

件港女仲周不時有意無意咁晒下自己條閪命
e.g. “我舅父下個月又請我去旅行啦唉” “呀媽又送咩咩比我啦”

屌你依家佢上咗U 仲扮到成隻雞咁 濃妝到幾尺粉又鮮紅唇膏 個樣仲要唔靚

中學識件港女本人都已經成日姣仔 日日都係條仔小息lunch係班房摸身摸勢 上緊堂又同條仔前後摸腳咁

呢啲死港女臭雞點解仲未死

相呢

有冇ig等我去教訓下佢

1.埋佢堆
2.問佢埋唔埋堆

啱啱重睇完三五成群

點解要同呢種人做朋友

唔會自爆 純討論

你女友其他fd無講啲咩做啲咩去幫你女友

佢得private 仲要一堆港女相 做晒poses都係好豬閪

咁叫長文？

因為我,女朋友同佢都係同一間中學 佢2個同校同科同班自然fd

半長啦大佬 唔想比人話多字唔睇